點解麻雀館K房可以繼續營業 但係夾公仔店要關閉

解釋到嗎
政府龍門係點樣演繹？

唱k都唔算娛樂場所? 仲要個咪完全係病毒溫床，唱歌又係咁吐口水

好奇問

個政府on9

夾公仔店冇向太撐

夾公仔危險過打麻雀？
黑人問號

關咩事

2020年喇 仲問呢啲問題 訓醒未

官商警鄉黑

封街場 唔封K場 雀館都知咩事啦

好撚出奇咩

留係屋企打飛機算啦

香港係唔公平嫁啦

怕等罪老黑 驚連佢地都反埋政府

點解向太一屌佢on9出禁酒令
佢就唔出？

根本林鄭只係公司垃圾manager
個名好似好勁，但其實垃圾一名
根本無人當佢一回事
影響唔到啲大粒
理得佢個政策幾on9
一影響到，即時屌佢老母

你估林鄭佢唔驚比班元朗黑鄉打

因為向太無開夾公仔店

冇錯，同唔講邏輯既政府講邏輯果啲人先係最冇邏輯

向太有份屌？

點解驚 有禮賓府

向太屌撚完禁酒, 咪即刻唔禁所有偏門生意囉

點解政府比人lead住

商不嬲大過官

更正
黑商

政府無理由咁廢

老黑無夾公仔機店

但我見過睇鋪既人個個都非善男信女look

如果有麻雀館奶嘢
照道理應該唔會有人通報
因為你通報咗以後都冇得去或者會俾人尋仇
麻雀館同埋唱k嘅地方已經隱藏咗有病毒

正常人呢段時間都唔會去果類地方啦
俾你都唔會去叫雞啦

票呀，選票呀

明唔明？

K房只係誤導, 實情係夜總會同私人會所
依加地方消息幾多, 背後咩人做老細你慬的

消費

迫晒麥記同網吧D人去k房同打牌

有冇睇杜琪峰套黑社會嫁

（粉嶺要人！急！）今日下午有大量還押手足上庭跪求聲援

訓左幾耐
今日先知？

點解
政府有錢派包機去秘魯 （港女堅持3月9日出發）
無錢比我住隔離營

經營者都唔同

向太有冇

有時知答案都要問，唔出聲咪當我哋接受

中招

夾公仔一早要收皮啦
入面全部淘寶假貨 乜撚野二收出貨
成班自己人喺度為威喂

有預感就嚟有麻雀館爆武肺

就嚟齊齊爆武肺

就講就中

先知

點解

前者因為沙士照開

公仔鋪近年先有

文化大革命咁啊
借抗疫打黃店

文革式執法

Tui